# RYCF

Projet PFE

# Connection à Microsoft VS. Utiliser le bouton "ouvrir dans VS", présent sous "cloner". Lorsque vous faites le premier push, il faut mettre votre adresse mail et votre access token qu'il faut paramètrer sur votre profil perso gitlab (ce sont les nouvelles règles de sécurité de gitlab).

How to run front ? 

To run front, navigate to the directory and run one of the following npm commands.

- cd front
- npm start # you can open iOS, Android, or web from here, or run them directly with the commands below.
- npm run android
- npm run ios # requires an iOS device or macOS for access to an iOS simulator
- npm run web


How to run Back ? 